連登 帶左d 咩比你

接觸一樣野耐
點都會學識d 野
咁上左連登咁多，你nk學識左d 咩

學識咗
上親連燈得3種人
1. 5毛
2. 中學生
3. 弱智

利伸：弱智

咩叫跟車太貼

無㗎，就係當ig同fb都無嘢好睇嗰陣
有多個地方可以畀我碌多陣電話囉

單方面成為左我嘅好朋友
自己唔知算咩

上連登都係求娛樂姐
要學野去youtube睇片算啦
大把免費MIT course比你睇

記得果陣爆ptgf單野帶比我勁大震撼 仲同班frd係咁睇有冇識嘅人

人生意義

笑話同新聞

智障仔多

近豬者赤

J圖

精神病

小圈子的快樂

4. 自閉仔